{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 평창강힐링하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペットが入室可能な場合もありますが、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 ご利用のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での直火方式での魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションにはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、バーベキュー場などの施設があり、追加費用として炭火と焼き網を利用することができます。 カフェと駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することが可能な場合もありますが、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉などを焼くことは禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、バーベキュー場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用として何を利用することができますか？",
            "answer": "追加費用として炭火と焼き網を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、カフェと駐車場も利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 591
    }
}